點解國師退出社運，仲不斷出posts?

我感到迷糊了

點解你想理解精神病患者？
不如睇《幻愛》算啦

呢啲叫退而不休

佢14 年已經話退啦，退咗N 次

唔係點呃水晶姥姥喱班傻閪信徒課金

原來你地一路認為出po等於搞社運，唔怪之得連登式社運咁撚尻流

走住屌

下佢選舉後有出過黎??

國屍都嚇到要退出 得返你隻熱狗仔苦苦堅持 陰公豬 你哋要堅持永續基本法啊香港靠你哋屌著嚟救架啦

所以你唔知佢幾年前已到宣佈退出社運？

幾年前輸左宣佈退出社運, 幾日前又提人一次, 有冇咁既必要, 定係佢想提政府唔好搞佢, 唔關佢事?

洗底

成班柒頭抽左幾年水，而家陳雲幾乎同一篇野出多一次，又成班柒頭當新聞癲晒係咁吠。你地比我村口隻癲狗更似癲狗。

咁多年黎陳雲講乜你地都反其道而行，結果自己戇尻搞到萬劫不復又係日柒係度陳雲陳雲咁尻叫春，陳雲點撚樣關尻你地事咩柒頭，繼續尻叫港獨唱榮光食黃圈時代革命啦，勁到爆呀

陳雲：永續基本法就是貨真價實的港獨
做咩咁快割你哋國屍啊 國屍嘅港獨就唔係港獨？

中文咁撚差，唔怪得要搞講獨。尻叫同貨真價實兩個咁大分別嘅概念都分唔到，你仲學乜人講乜撚政治，返屋企攬住你老母大脾訓教啦